正式宣告 理大共和國成立了 參考Netflix 《地球百子》

集體為受困理大嘅市民建立秩序
集思廣益
1. 設計理大共和國旗幟 每朝做早操
2. 一人一間課室 分開住 傳染都難啲
3. 成立清潔隊 每日打掃食堂 洗乾淨衣物
4. 拍片同外多啲聯絡 保持理大挾持事件熱度
因為冇可能半年都唔開返理大俾學生讀書
當自己去咗太空殖民 開心過日子病痛都少啲

理大共和國，成立於2019年11月21日。因為香港政府迫害別冇選擇下立國。

人地搞到地球都住唔到
去埋第二個星球住

立埋法，驅逐人出去保糧食咩

要避免地球百子嘅情況 理大百子要成熟立國

btw 科技好果邊係班狗wo… 仲要咁多人。
除非入哂地堡等外援

空投物資玩PUBG